[反送中] 議員可用入口

(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

全部 各有各做

推

推！

擁

包圍一整個垃圾會

推 有圖嘅放埋圖俾大家去

[立法會] 大樓平面圖

塞龍和根本唔係阻立會開會
係佔中2.0,如果比人過左條例
塞係立會果班一比人清就玩完
塞埋龍和先有價同人講數

?

建制一定揸車
搭地鐵自然會比人圍

推爆

。

push

PUSH

Pish

記住我地人多千祈唔好怯 要衝一齊衝 班警犬擋唔到

Push

！